\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{longtable}%
\usepackage{xtab}
\usepackage{geometry}
\geometry{hmargin=1cm,vmargin={1cm,1cm},includefoot}
\setlength{\headheight}{120pt}%
\setlength{\textheight}{600pt}%
\lhead{\FondSimple\mntsiege}%

%AdrCTC
\newcommand{\TextFin}{\raggedright%
%  En cas de trop payé supérieur au montant de l'échéance, la régularisation s'effectuera sur la prochaine échéance.\\%
  \retours{}\\%
  \centering{}%
	\setcounter{LigneAdr}{\edListSize{AdrCTC}}%
	\ifthenelse{\value{LigneAdr} = 0}{}{\edListToLines{AdrCTC}}%

  \raggedright{}%
%  Si le payeur est l'employeur, et que celui-ci règle annuellement, veuillez ne pas tenir compte du présent document.%
}

\newcounter{LigneAdr}%

\begin{document}
\cfoot{Page \thesubpage}

\newcommand{\EditCHQ}{
\hfill\parbox{.5\textwidth}{
\vspace*{-100pt}
\bf\Large
AVIS D'APPEL DE COTISATIONS\\
PRÉVOYANCE COLLECTIVE}

\small
\parbox{220pt}{
\bf Paiement à retourner à:\sf \\%
%\EADDRFIRST
\edListForEach{\EADDR}{\\##1}
\hfill
}
\bigskip

%Versement à effectuer sur le compte:

\setlength{\fboxrule}{1.4pt}
\vspace{30pt}

\edToAddrList{DADDR}

}

\newcommand{\DETADH}{
	\begin{tabular}{| c | c |  >{\centering\arraybackslash}b{70pt} | c | c |}
	\firsthline
	\No GROUPE & \No EMPLOYEUR & Payeur &ÉCHÉANCE  & DATE AVIS \\
	\hline
	\NUMGRP    & \NUMEMP       & \PAYEUR & \ECHEANCE & \today \\
	\lasthline
	\end{tabular}

	\setlength{\tabcolsep}{6pt}%
%suppression colonne taxes
	\begin{longtable}{| c | c | >{\centering\arraybackslash}b{70pt} | c | c | c | c |}
	\firsthline
	OPTION & & & & ASSIETTE & TAUX & \\
	SOUSCRITE & RÉFÉRENCE & PÉRIODE & EFFECTIF & ou CAPITAL & TTC & MONTANT \\
	\hline%
}
\newcommand{\TABGA}{
	\OPTION & \REF & Du \PERIODEa{} Au \PERIODEb & & & \numprint{\TAUX}\% & \\
	\hline
}

\newcommand{\TABGATAUX}{
	\OPTION & \REF & Du \PERIODEa{} Au \PERIODEb & & & \TAUX & \\
	\hline
}


\newcommand{\TextRIB}{
	Versement à effectuer sur le compte : \\
	\begin{tabular}{ L{25pt} L{25pt} L{50pt} L{10pt} L{20pt} L{75pt}}%
		\multicolumn{5}{l}{Identifiant national de compte bancaire - RIB} &\\%
		\hline%
		Banque&Guichet&N°Compte&clé&devise&Domicilation\\%
		\BANQUE&\GUICHET&\COMPTE&\CLE&\DEVISE&\DOMICILIATION\\%
		\\%
		\multicolumn{5}{l}{Identifiant International de compte bancaire } &\\%
		\hline%
		\multicolumn{5}{l}{IBAN(International Bank Account Number) } & BIC(Bank Indentifier Code) \\%
		\multicolumn{5}{l}{\IBAN }& \BIC \\%
	\end{tabular} %

}


\newcommand{\FERMER}{
	\mc{6}{r|}{} & \mc{1}{c|}{} \\
	\mc{6}{r|}{\textbf{MONTANT TOTAL TTC}} & \ac{c|}{ } \\
	\cline{7-7}
	\end{longtable}
}


\newcommand{\FINADH}{

Nous vous remercions de procéder au versement des cotisations dues à notre organisme au plus tard dans les 15 jours qui suivent la fin du trimestre. A défaut les garanties concernées pourraient être suspendues.
\vspace{50pt}

\textbf{DATE(S) DU PAIEMENT:}%
\bigskip

\textbf{Document à nous retourner en joignant:}\\%
- La liste du personnel nouvellement embauché au cours du trimestre.\\%
- La liste du personnel ayant quitté la collectivité au cours du trimestre.\\%
%
\begin{tabular}{|l|l|}%
  \firsthline %
  \parbox{260pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextFin}&%
  \parbox{270pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextRIB\rule[-4pt]{0pt}{4pt}}\\
  \lasthline %
  \end{tabular} %
\newdoc%
}


\input{PRACD-AC082.txt}
\end{document}
